# sven-web

My web server

## 代码风格：
1. 文件名使用小写，使用_进行连接
2. 变量和函数参数名、数据成员名使用小写，单词之间用下划线连接。
3. 常量使用大写，使用_进行连接。
4. 函数名大写，使用驼峰命名。
5. 命名空间使用小写字母命令，顶级命名空间的名称应该是项目名称或者所属团队名字
6. 宏全部使用大写，使用下划线连接，枚举也是如此。
7. 成员变量使用_结尾